msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_TW\n"

# =====================
# CPT
# =====================
# =====================
# 📚 自定義文章類型：電子書
# =====================
msgid "Digital Books"
msgstr "電子書"

msgid "Digital Book"
msgstr "電子書"

msgid "Add New"
msgstr "新增"

msgid "Add New Digital Book"
msgstr "新增電子書"

msgid "New Digital Book"
msgstr "新電子書"

msgid "Edit Digital Book"
msgstr "編輯電子書"

msgid "View Digital Book"
msgstr "查看電子書"

msgid "All Digital Books"
msgstr "所有電子書"

msgid "Search Digital Book"
msgstr "搜尋電子書"

msgid "No Digital Books found"
msgstr "未找到電子書"

msgid "No Digital Books found in trash"
msgstr "回收桶中沒有電子書"

# =====================
# 🏷️ 分類法：分類
# =====================
msgid "Categories"
msgstr "分類"

msgid "Category"
msgstr "分類"

msgid "Search Categories"
msgstr "搜尋分類"

msgid "All Categories"
msgstr "所有分類"

msgid "Edit Category"
msgstr "編輯分類"

msgid "Update Category"
msgstr "更新分類"

msgid "Add New Category"
msgstr "新增分類"

msgid "New Category Name"
msgstr "新分類名稱"

# =====================
#  Elementor 小工具
# =====================

# =====================
# 🏷️ 區段名稱
# =====================
msgid "Page Flipper"
msgstr "翻頁效果"

msgid "Query"
msgstr "查詢"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Style"
msgstr "樣式"

# ============================
# 🔍 查詢設定
# ============================
msgid "Select a Page Flipper"
msgstr "選擇翻頁效果"

msgid "Leave empty to use Current Query"
msgstr "留空以使用當前查詢"

# ============================
# 🔧 一般設定
# ============================
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Enable Summary"
msgstr "啟用摘要"

msgid "Enable Action Bar"
msgstr "啟用操作欄"

msgid "Enable Navigation Controls"
msgstr "啟用導航控制"

# ============================
# 🎨 樣式設定
# ============================
msgid "Page Background Color"
msgstr "頁面背景顏色"

msgid "Action Bar Background Color"
msgstr "操作欄背景顏色"

msgid "Summary Background Color"
msgstr "摘要背景顏色"

msgid "Controls Icon Color"
msgstr "控制圖示顏色"

msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

msgid "Typography"
msgstr "字體排版"

# ============================
# 🛠️ 建置器訊息
# ============================
msgid "Flipper Builder"
msgstr "翻頁建置器"

msgid "No pages found."
msgstr "未找到頁面。"

msgid "Select Images"
msgstr "選擇圖片"

msgid "Remove Pages"
msgstr "移除頁面"

msgid "Page List"
msgstr "頁面列表"

msgid "Selected Page"
msgstr "已選擇頁面"

msgid "Unselected Page"
msgstr "未選擇頁面"

msgid "Narration"
msgstr "旁白"

msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Hyperlink"
msgstr "超連結"

msgid "Remove Narration"
msgstr "移除旁白"

msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

msgid "Inline"
msgstr "內嵌"

msgid "Icon"
msgstr "圖示"

msgid "Icon Color"
msgstr "圖示顏色"

msgid "Icon Background Color"
msgstr "圖示背景顏色"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Change File"
msgstr "更換檔案"

msgid "Remove Hotspot"
msgstr "移除"

msgid "Icon Name"
msgstr "圖示名稱"

msgid "Rounded"
msgstr "圓角"

msgid "Smooth"
msgstr "微圓角"

msgid "Sharp"
msgstr "直角"

msgid "Icon Border Radius"
msgstr "圖示邊框半徑"

msgid "Icon Size"
msgstr "圖示大小"

msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgid "Example"
msgstr "範例"

msgid "Custom Radius"
msgstr "自訂半徑"

msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

msgid "Font Family"
msgstr "字體"

msgid "Font Color"
msgstr "字體顏色"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Text Align"
msgstr "文字對齊"

msgid "Left"
msgstr "左對齊"

msgid "Right"
msgstr "右對齊"

msgid "Center"
msgstr "置中"

msgid "Justify"
msgstr "對齊"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Lighter"
msgstr "細體"

msgid "Bold"
msgstr "粗體"

msgid "Bolder"
msgstr "更粗體"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Underline"
msgstr "底線"

msgid "Line Through"
msgstr "刪除線"

msgid "Stipulated Area"
msgstr "指定區域"

msgid "Link Url"
msgstr "超連結網址"

msgid "Link Text"
msgstr "超連結文字"

msgid "Link Target"
msgstr "超連結目標"

msgid "Blank Page"
msgstr "新分頁開啟"

msgid "Same Page"
msgstr "同頁開啟"

msgid "Link Title"
msgstr "超連結標題"

msgid "Text Decoration"
msgstr "文字裝飾"

msgid "Popover Background Color"
msgstr "彈出視窗背景顏色"

msgid "Pause Icon Name"
msgstr "暫停圖示名稱"

# ============================
# 🛠️ Shortcode Metabox 訊息
# ============================
msgid "Use the shortcode below to display this Digital Book:"
msgstr "使用以下短代碼來顯示此數位書籍："

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Save the post to generate the shortcode."
msgstr "儲存文章以生成短代碼。"

msgid "Shortcode copied!"
msgstr "短代碼已複製！"

msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

msgid "Extra Options"
msgstr "額外選項"

msgid "Show or Hide the summary. Possible Values: `yes` or `no`. Default: `yes`"
msgstr "顯示或隱藏目錄。可選值：`yes` 或 `no`。預設值：`yes`"

msgid "Show or Hide the action bar. Possible Values: `yes` or `no`. Default: `yes`"
msgstr "顯示或隱藏操作欄。可選值：`yes` 或 `no`。預設值：`yes`"

msgid "Show or Hide the controls. Possible Values: `yes` or `no`. Default: `yes`"
msgstr "顯示或隱藏控制項。可選值：`yes` 或 `no`。預設值：`yes`"

msgid "Element background color. Default: `#333333`"
msgstr "元素背景顏色。預設值：`#333333`"

msgid "Action Bar background color. Default: `#555555`"
msgstr "操作欄背景顏色。預設值：`#555555`"

msgid "Summary background color. Default: `#555555`"
msgstr "目錄背景顏色。預設值：`#555555`"

msgid "Controls icons color. Default: `#ffffff`"
msgstr "控制圖示顏色。預設值：`#ffffff`"

msgid "Element font color. Default: `#ffffff`"
msgstr "元素字體顏色。預設值：`#ffffff`"

# ============================
# 🛠️ PDF 檔案小工具訊息
# ============================
msgid "PDF File"
msgstr "PDF 檔案"

msgid "Upload PDF File"
msgstr "上傳 PDF 檔案"

msgid "Remove PDF File"
msgstr "移除 PDF 檔案"

msgid "Click on the box above to update the file."
msgstr "點擊上方框框來更新檔案。"

# ============================
# 🛠️ 小工具訊息
# ============================
msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Play Audio Description"
msgstr "播放音訊描述"

msgid "Pause Audio Description"
msgstr "暫停音訊描述"

msgid "No Audio Description in Current Page"
msgstr "當前頁面無音訊描述"

msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

msgid "Download PDF File"
msgstr "下載 PDF 檔案"

msgid "Summary"
msgstr "目錄"

msgid "Page"
msgstr "頁面"
